覺唔覺好多野都好難係香港發生？

好耐好耐好耐無發生過而且有生之年都好難見到果ｄ

1.地震(5級或以上)
2.落雪
3.龍捲風(好似美國造成多人死傷/嚴重破壞果ｄ)
4.火山爆發
5.日全食(下次係2881年3月21日)
6.恐怖襲擊(造成多人死傷果ｄ)
7.打入世界盃決賽周......

獨立

香港地理位置好
唔喺板塊邊界，又係低緯度

香港唔配有咁好嘅地域優勢

我希望香港同日本對換位置

我嘅大日本就免受災難侵襲

而垃圾香港就多災多難